近排有咩漫畫好睇？？？？？？？？？？？？

除左jump果幾套heat 野
有無咩無咁熱門又好睇既

拋磚
怪獸8號
好睇
送葬的伊芙蘭
好睇

我推

唔中意畫果個

咁幫你唔到
新嘢我只推我推
btw點解會唔鍾意佢
佢畫得好正喎

火鳳燎原

我心裡危險的東西
喜歡的人忘記戴眼鏡了
想要接近你

悲慘的欺凌者

搞笑漫畫嚟

唔睇情情塌塌

電鋸人

係熱血+格鬥+智鬥+後宮+搞笑 漫畫

顏藝

同埋套野既套路好撚jump

A佔上風>B出秘密武器>B佔上風>A出秘密武器>A佔上風>B出秘密武器>B佔上風>A出秘密武器

無限looop

加藤

穴界風雲
異劍戰記

眼鏡睇到糖尿病

推薦一套 久保同學不放過我
都係甜到糖尿

屌佢老母以為完，原來完公安編

冇

但未有新

唔知點解"久保同學"對我嚟講反而唔太吸引
可能因為男主真係無咩突點 我睇咗陣無睇

睇呢D都係睇女

話知男主係咪殘廢

平行天堂 異世界最神之作

直到我不再是我

我推的孩子

我同你唔同 我會兩邊男女主都睇
如果男主性格太無性格太單一唔立體 我會唔想追
好似高木同學 三白眼個啲 我已經覺得悶無睇
而古見嘅只野 有時會主動我覺得反而幾吸引
長瀞同學嘅男主依加都開始發奮緊所以睇到依加

ching sick ball
唔講刀劍就講高質野

我心裏危險的東西正在係
男主有啲自卑加中二病
但係又成日會做啲出乎意料又charm到人嘅事

之後作者係女性
畫得出女仔先諗得出
而不落俗套嘅酸甜情節

狩獵 （日本小村落食人習俗）
尚未離婚 （殺人 藏屍 禁固）

幾時更新

崛與宮村 不過唔係新野

間諜過家家
欲望寄生JAGAN
Sataniphany

有無D非愛情非咸濕既

me呢排睇東京喰種,動畫第二季太崩睇唔落

邊到有得睇？
一直想睇

高木同學（唔計結咗婚個外傳）
吸引在就係連載咗百幾話
仲係catch到嗰種少男懵懂又驚諗多
少女發育得更加早 撚鳩男仔嗰種情愫
描寫嗰種若即若離唔係好多漫畫做到

反而古見自從加咗留美子之後
開始有啲鬼打牆唔好睇
長瀞就原本女s 慢慢條女仲m過條仔

之前有套好鍾意完咗
《我和你的重要對話》
鄰座的怪同學同一個作者
不過好似繁中版代理斷咗

又咪係轉身rpg套路

東京卐復仇者
九龍大眾浪漫
歷經弦音（shiori experience）(唔肯定中文譯名係咁)
物理魔法師馬修

屌佢老尾第一套講起就嬲
好撚心光頭仔比車撞死咪完撚左佢
屌佢老母睇到話XX篇完真係想燒佢老母書
拖撚到

狩龍人拉格納

都可以再觀望嘅。近期重睇，好似係黑龍之後重新穿越到現代嗰陣，全隊隊長死哂；包括光頭仔（稀咲）都有死到。但嗰陣又冇好明確咁話係咪Mikey殺嘅。睇吓有冇咩伏線囉。

BTW 其實都畫得好好，但係成日畫到啲人條頸好長有時啲比例仲怪怪地唔知做乜。同埋作者其他不良漫畫都好似不錯，東京天鵝好似幾正但冇中譯

spyxfamily好睇

王者天下 用咗四日時間追哂

古見的確至從加咗萬場木成套野怪咗少少
反而長瀞就覺得係前期S到過晒火 有幕玩到男主喊埋
後期變到條女只係主動加傲驕無再咁S
寫到條囡係glass cannon 但唔太覺M過條仔
上面段野都主要只係想講狗糧漫兩邊都有少少性格同少少主動我先覺得吸引
用高木做例子可能錯咗 或者可能只係高木單純唔啱我睇

寓言殺手
正

衛府之七忍
娜娜

巨人出左後無乜野超越到

唔係講你有問題
漫畫呢啲不嬲睇個人口味
個個口味一樣咪無討論空間

一拳超人

物理魔法使馬修
慾望寄生
灰色兼職
怪獸8號
拳願奧米加
何以制香咖
狩龍人拉格納

完左既推介
origin源型機
狼不會入眠

唔係近排 但冷門熱血漫

極速方程式
舞吧昂
消防員的故事
鐵馬少年
魔偶馬戲團

有人提過就唔提啦....

舞冰的祈願
縱之國
武士助手逢阪君！
魔導的系譜
野人轉生
BLUE LOCK
一個人去死
夏目新的結婚
Heart Gear
鰻鬼
迷宮飯
地下城裡的人們
世界盡頭的聖騎士
異世界叔叔
倫理課堂
恐怖教授的奇怪課程
天國大魔境

有無邊d可以精彩到一追連訓都唔捨得訓

圖書館的大魔法師
勿說是推理

漫畫人+VPN

平衡天堂

小太朗一個人生活

睇到7X

懲役339年
都唔係最近啦，但幾好睇

格劍dlc

有冇D係類似係「狼之口」

咩名？

啱啱走咗去睇，睇咗50幾話

啱啱開始睇仲諗住屌鳩你哋，咁沉重嘅劇情都仲笑得出，但睇睇下就笑咗出嚟

明明之後啲劇情都好癲，但就唔知點解覺得好好笑，唔知係咪我嘅價值觀已經畀作者影響咗

有冇啲咸嘅但有劇情嘅推介
最好至少有幾十話以上睇下
之前睇過思春期，連襪褲，扭曲同居生活
呢啲唔夠咸，點到即止，不過有劇情
想揾啲再咸啲

無限接近愛人的朋友

消防員的故事竟然係冷門....

原來開VPN先睇到嫁？

真嫁 套漫畫起碼廿幾三十年前，當年拎到小學賞，但依家都無咩人再提起過，慢慢由熱門變成冷門

特別係曾田正人個類天才熱血類，明明好好睇，就算之前Capeta 連載時期，港台都無咩人討論

我都想屌鳩你
點知我又係一樣笑到gap gap 聲

不死+不幸

彼岸島 48日後

呢排有冇啲大逃殺漫畫？
好似好耐冇呢種題材

真心唔錯
冇乜太大特技
故事本身以為冇驚喜
睇耐左真係停唔到
通頂追晒

有d咸但唔知算唔算有劇情 俺たちつき合ってないから
都連載咗一段時間 又有喺免費漫畫app到上 唔知點解搵唔到漢化

睇著自視甚高嘅女主角點樣為咗養仔而慢慢墮落

坂本days

yes sir!

致不滅的你

安城同學呢

怨靈夫人
殭屍百分百

未來日記
赤紅之瞳
好少

流浪神差

咒術迴戰

無良公會

呢兩套都算舊了
同埋赤紅之瞳都唔係大逃殺類型啦

為魔女們獻上奇跡般的詭術
非主流勇者的異世界聖經
派對浪客諸葛孔明

奴隸成王

呢套真係幾好睇 但好難搵最新

作者Twitter有Keep住update

不過要睇日文

Billy Bat

平行天堂
尼特族的異世界就職記
地獄模式～喜歡速通遊戲的玩家在廢設定異世界無雙
幽哉遊哉地下城攻略記老子的異世界轉生冒險傳
黑之召喚士
中年賢者的異世界生活日記
葬送的芙莉蓮
轉生成蜘蛛又怎樣
轉生之後我想要在田園過慢生活
給我您媽
關於我轉生後成為史萊姆的那件事
轉生七王子的魔法全解
月光下的異世界之旅
無職轉生
天才王子的赤字國家振興術
在邊境悠閒地度日
無良工會
異世界叔叔
轉生成為魔劍
嘆息的亡靈好想隱退~最弱獵手的最強隊伍養成術
終末的后宮 玄幻版
獸道
聖者無雙

十字架的六人 （復仇黑暗風）

「MAO」（懸疑style）

補充，呢套係高橋留美子新作

排球少年！！！

呢個作者係以前畫超元氣三姊妹果個
佢仲有套連載緊既叫略略略
覺得呢類先係佢想畫既野